se 加多1000mah 電對apple 黎講係咪好撚難

加厚1mm 就應該得

再嘈減多你1000mh電

我覺得係設計問題，睇返jon個twitter，佢地由mass production到真係launch得一個月左右，應該真係咩設計都唔改，直接用d零件砌

仆街d唸，tim cook都係出來清死貨姐，唔用iphone 8 d電池死貨，唔通自己食曬佢咩

自從整左無線叉電
都未試過用到冇電

部平機係清舊貨用，唔會花心神係改design上面

佢唔想你班友好耐都唔需要換機

SE喎
平野係咁架啦
又要平又要咩都好

其實a13慳電左
間接加左你1000mah電

加多一千電
貴多500蚊
搵鬼買

效能追先，電能倒退。即係半日一叉？

兩者冇關係

你唔好理喇
大撚把人買
三千幾就用到高人一等嘅蘋果“手機”。

SE目的係清貨，用返8仔size同電先清到貨嫁

邊有咁多死貨呀大佬，依家全世界都jit ga 啦

個cpu功率理論上慳電，
但佢個仆街ios13又食電呢。

唔出又屌 出咗又屌 下次都係唔撚出

Scm ching? 識得jit 呢啲term

BBQ 正常都有讀喇

明明gay cook就係靠零庫存上位
話蘋果要清死貨都on9嘅

就算無零件死貨，都有iphone 8貨尾掛

換完cpu，ram就賣得

咩電話新機都核電啦

清到庫存又賣到機 WINWIN雙贏

反而想知係唔係仲用2gb ram
如果真係， se 好快變iphone 6

同得SE都唔係power user
睇下片 打下機 覆下msg 上下fb
A13比A11慳電
無問題

下巴有咁粗得咁粗，電有咁細嚿放咁細嚿，D電咪雀一聲壞完買過第二部囉。你係咪新嚟架？呢啲嘢要我教，你唔好一味得個岌字，買啦仆街

即係你意思富士康要去貨倉攞貨
打開個包裝拆機
拎咗個底板再用辣雞抆返粒CPU同RAM？

pcba 再過test rig, qc test, 改database, repack

你唔講返我都唔記得咗有呢樣野
諗返以前讀嘅嘢其實根本就係將一啲常識包裝做啲學術字眼

呢個價錢可以買到咩級數android 機

跟住價錢又貴左，咁你仲買唔買

2020年啦 返黎啦 仲高人一等

加厚1mm咪要重新設計囉 點清舊貨呀

你咪理
再嘈用辣雞拆粒A13落黎掉鳩你

下遊廠家唔keep貨，富士康邊有得jit
死貨一定有，差在liability點計

不過新SE 有d part 同11 共用，上年生產個時已經知

moon 細到
冇5.5吋或以上點用？

metoo
唔明點解咁多無電撚一日到黑打機？

唔好傻啦，咁大工程拎新件整過部仲平

電又加啲
Ram又加啲
Mon又靚啲

部嘢定位係咩啊 你比幾錢

上一代iphone SE到而家4年，iPhone 8到而家兩年半

呢d決定要做，點會係launch前一兩個月做

朝早起身、搭車睇youtube都食左我40%電

如果嗰日唔係返工，冇得插住電，嗰日回程應該50%都冇

無線叉電咪又係要叉電～

咪係，唔通叫返8 咩

之前係kickstarter見到個磁能尿袋但runrun下Cancel左, 係咪技術上好難做到?

3000蚊有粒最新u玩仲想點

反證新U根本唔值錢, 年年新iPhone都加價係呃錢

你班se 撚真係好煩
個個當正出新機咁
比個新cpu 比你地仲想點？
4.7全屏mon 底touch id 賣3000蚊好無呀？

放係到都辛苦你?

認同，窮撚生意其實好難做，比少少錢豬多要求

你10年前點用電話
定係10年前你未出世

用10年前D specs

佢出番午餐肉賣2字頭一樣 一班人隻手集體退化去餓狗搶s

咁唔通你隻手進化咗

你唔知呢10年間人類隻手進化過兩次?

進化咗2次，但2次爆Mon爆機數量都多好多

咁一定係人類廢得滯，進化得唔夠勁

方便配件商清埋D貨尾

重量問題，再重，我都唔會要呢部se。

咁貴佢千幾蚊既xr仲邊有人買

乜有電話叉電係要拎住叉？

過主啦，買5000mah Samsung啦

成日話呢部SE 清貨，但現實係唔會咁戇鳩有咁多庫存
咪一樣幫供應商創造緊訂單
都唔知清緊啲咩

做窮撚生意係挑戰耐性
呢部SE定位入門機, 佢哋偏偏用旗艦嗰把尺嚟睇
但窮撚就係荷包笠住, 偏好以小博大
$1幾$2000住500尺, 係佢哋眼中iPhone好貴
一部11 pro 係佢住緊嗰啲地方租金既5-10倍

其實一直都想講，話清庫存個 D 係咪以為 Apple 會入左批零件貨再比 Foxconn 砌。

你繼續扮on9

蘋果的供應鏈

56k.jpg

你唔使扮，因為你真係on9，有位擺無線充，我插條長啲嘅充電線充電有咩分別？一樣可以拎起用

無線充代替到大電就唔使咁多人帶尿袋啦

唔洗帶尿袋 唔明你苦處
同埋唔知有幾多人要帶尿袋出街咁ON9

好似真係臨急做， 因為iphone 11 series 個銷量差

ok
冇得拗，大家都係聽傳聞

人哋嫌電量細，有冇無線叉電都唔知關咩事
或者佢可以由屋企、公司無線叉到街外嘅電話咩

明明無線叉電又慢又熱，仲要放係度貼住個叉電器
有線叉電我可以拎起嚟用，叉電又快好多

android都係，大部分< 6吋冇4,5千電
要大MON先配大電ON9設定

舊電好易熱

睇廠肯唔肯做姐
SONY XZ1 Compact
4.6吋 2700mAh

始終買SE本身都冇乜要求，而嗰堆人又佔市場大多數。
如果apple冇出呢部三千幾嘅SE，嗰堆人可能仲用舊機用多一兩年，apple賺少好多。
同樣道理，如果部機兩三年後都feel唔到舊，嗰堆人等到下一代SE都未必換

正路除非蘋果落左 Order 再停單，否則個類死貨成本一定係下游食。唔好話蘋果，Foxconn 都成鳩日落錯 Order 唔肯食，你一係唔同佢做生意一係硬食

冇講過56k嘅意思，唔好係唔係都扔56k出嚟